每年至少54,750個新移民，新樓未來四年只得9.7萬伙！

林鄭夠膽話“新移民係土地問題來源”係混淆視聽

擺明當香港人傻

正⼀⼁⼁⼀⼁⼁乛不嬲都當人智障

直接放棄算啦，反正無得救

將呢個post掟上政府Facebook 點睇？

你咪放

你一百萬人上街都采你有味

一百萬人？七百萬都唔驚你地

供應多唔等於你買得起
一萬一呎同五萬一呎都無分別

你傻㗎？
d新移民全部都識？
個個分戶㗎傻仔
老豆申請老母落嚟
然後離婚
再分拆出嚟申請公屋
加埋精神病啊毒打呀咁
1年都唔洗就有公屋一開二喇

新移民下年唔黎咩？

計埋條數黎睇下

真.好多假離婚.離婚後,
一個老野拖一個早年來港生的雙非孫.
綜援加上公屋.2條隊排.
3年搞掂有2間公屋.

仲有成人到中年既學生留港同中資派遣計左未好多都呢幾年夠七年

快撚過細胞分裂

岩呀

劏房一開八

每戶住兩人

一伙十六人

新移民一等公民
豬港一個月搵3~4萬都無用，咩柒都係比哂新移民 ,貴ga 仆街ga 留返比我地班港畜受啦

殖民政策

你返咩工呀
快撚d去房署做啦
做一日你再返黎講野啦
真實世界....狗吠呀

它是不理你香港人,因為你做不到任何事對中國不利。

供不應求既原因 根本就係日日放咁多大陸西落黎
屌你老母填海填撚到去澳門都唔夠地啦